大家邊到買返工衫！

網店實體店都得，求推介

U記
G記
H記

uniqlo 特級抗皺 SLIM FIT襯衫 (長袖)

有冇絲打

全身U記

搵下online黃店

GU揮手區

GU U記

咩工種？男定女？

H&M，質地好好又襟洗

質地好？

U記

門市

GU無得上網買 好撚垃圾

普通斯斯文文OL look就可以

Lm

U記牛仔褲唔錯

同問

Zara, collect point都好多斯文衫

H&M唔錯

睇咗好耐 Ted Baker 都係得啲鞋／皮嘢 OK

最近鐘意shein
之前會去collect point, zara, h&m, uniqlo

慘，全香港人淨係著u 記

西裝既就試下zuitable啦黃店西裝鋪

真係幾靚 我都係着呢件 不過好厚身夏天着會死

uniqlo 淨色tee

隨心，街邊貨都有著

搭單問邊度有得買OL look嘅裙 one piece/skirts都ok?

我都想知
想買啲斯文啲，啱返工著
因為我大部分衫都係hea look，一大隻公仔嗰啲
成日諗如果著制服就唔洗煩咁多啦

H&M不俗

adidas

呔有冇推介

返工緊係U記啦污糟都唔心痛

G2000 outlet

女人街

上個月先訂左套

Zara

我都覺 超垃圾 個app唔知有咩用

明明U記同公司 但連個app都廢過人

上網買
你咩身型?

Reiss

sandro
maje
平ge asos
上次係outnet 減價買咗成幾千蚊

你咩style?
如果你瘦瘦地 paul smith 唔錯
brooks brother 減價好抵

呢間成千蚊件恤衫

（買咗 ）

brooks? 減價好抵 質素又唔錯

Brooks啊
減咗價都略貴 可能 Outlet 抵啲

睇漏你講埋 Paul Smith

ps比較貴 無買過

tb